支那官媒：唔洗5奈米！28奈米已足夠！

現在終於輪到官媒出來發聲

由官媒直接主辦、主導，中國發行量最大、最具權威跟影響力的「環球雜誌」

請來中國科學院兼龍芯董事長發聲

咁姐係話華為冇撚用姐,用人地7NM

Tsm 做！

我仲以為佢返左大陸做官

過佐20年 成頭白髪... 肯定打佐好多飛機

佢仲有冇教書？

又有少少似樣

第一時間諗到呢張

海怡去上水
行路已足夠
唔使坐鐵。

56k

自己做5G就話全世界一定要用5G 唔用5G會死
自己做唔到5NM就28NM已經夠

咁似某post入面班人講既野

28nm +++
學煙屌咩

又話全國大煉芯 , 放棄左 ?

不要5g,2g已足夠

煙條都仲有14打飛機

唔係點打飛機

買iPhone 拆人地粒5nm 岀黎應該ok

即係唔認台灣係中國一部分啦, 人地量產左5nm 好多啦

買2手電話，換人地cpu

睇到已足夠三個字就諗起

而家啲 clips 有 time boom

5g 30分鐘無電

出左10mm喇

信我
佢講一套 支那做一套

腦入面即時浮現咗呢張圖出嚟

廢老思維

煉28先囉未

我以為講五斗米，屌，支那

石教授失散多年既兄弟?
定係自己走左去龍芯做董事長

中大女生暴動罪流亡 獲德國政治庇護 在難民營內被性侵

協助港人到外地尋求庇護的組織「避風驛」表示，一名涉嫌暴動罪被捕的中文大學女學生，獲德國批出政治庇護，為反修例運動至今首宗獲德國庇護的案例。聲明亦提及，在德國難民營居住近11個月的事主，遭難民營內的德國職員性侵。

apple:

月薪$5600

56K已足夠.jpg，2020年版

我30厘米唔知又夠唔夠呢

鞭足十幾廿年

輸左啦邪惡美帝國主義亡我之心不死

間野叫龍芯名都衰過人

可以搵龍心代言

支那石丹理

唔洗用 5G , 4G 就夠

D 葡萄好酸喔

即刻諗起

28nm幫你燒底板

28NM做唔做到都成問題

又嬴。。。勁呀

屌你做咗副校長

翻譯：屌你我整唔就整唔到架啦！邊個再提打邊個

iphone 12 又輸

又贏啦
人地得5你有28咁多

講真，5G真係未洗住，4G都未扯盡。

而且5G個Cover能力咁差，要狂起機站，成本要幾多？

人口密度唔夠既地方行唔通

笑L死

Intel 14nm都食咗咁多年老本
支那車尾燈都睇唔到

以石教授咁既人材年薪56k巳足夠

深藍？

啲支那狗真係講乜做乜都咁撚肉酸

支國口號'做大做強'

而家連5G都唔夠韓國呢

28cm夠駛

晶片緊係越大越好

大中華

小台灣、小日本

嗱 公道啲講

如果你28nm 拍得住人地5nm
我又真係覺得你抵讚嘅

但連28nm 都做唔到就恥笑你咁囉

486都可以，吾L洗太快

唔駛5G
4G已經好足夠

已足夠系列

amd仲賣緊一大堆chips比支那
只要amd肯賣，支那真係無需要5nm技術
甚至27nm都唔需要
老美同台積電可以長賺支那錢其實仲好

咩叫奈米？真心唔識

tsm 已成condom

酸撚到 支那真係無撚7用 笑死

5G呢

想邀請佢試下用56k上Blackboard Collaborate Ultra聽Lecture

就係想要E張

如果有日5nm做得平過中國嘅28nm。會有人用28?

其實唔係成本平貴問題 , 係效能問題

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

國家最需要多d呢種智慧老人，仲要口若懸河濤濤不絕咁！國家之福！

zenfone4都係28nm

支那何必要用5G?
2G已足夠了

唔洗用電話

電話亭就夠

28厘米仲好呀

486+linux=絕配慳上加慳

56k已經足夠

2018 年樣

政Whats噏：老虎機喻電競 石丹理叫青年謀後路
2018年03月11日(日) 21:17

On99cc 勿入

我想問下當年個topic係講緊啲乜野？正常弱智都唔會咁答！

咪撚買iphone la

美國玩5g 星鏈 ai軍備

有新素材用

青網大使爭議（2006年）

在2006年7月22日播出的香港電台電視節目《盜網》，談及打擊青少年網上侵權的行為。他提議香港的家長「不要安裝寬頻，56K已足夠」，並說「下載4MB檔案只需兩分鐘」，引起網民熱烈討論。當時網民狠批他的電腦知識與時代脫節[1][2]，甚至將他與青網大使並列為2006年高登7月之星的大熱

似到足

好有道理,應該全中國大力宣傳

又話搞量子科技

佢真係衰智。如句野80年代講都算，06年仲講得出

我覺得28NM支那都冇本事做到出黎

抗戰精神
打開逆境波

支那人話 28 一定勁過 5 囉。

咁簡單都唔識。返幼稚園重讀啦

唔駛汽車, 人力車已經夠

阿Q精神

走快了20年

唔洗再用56k 張圖

不如用28mm啦

2G已經夠了，誰做5G

依家可以唞吓，有人接棒

用刀將28納米斬5份咪得囉

佢做好多公職

那當官的不需要吃五花肉
吃豬屁眼可以了一樣是豬

沒有的說不需要
需要的總是沒有

諗起當年Intel Pentium D ，做唔到真dual core,就拼埋兩粒單core 話效能已經夠兼平，點知粒U熱撚到pk...

中國鑼纙

好似重起poly 重做到幾大粒

屌咁快

係環球人物網微博都搵出來，自己跳到片尾5:45到睇返

不為五奈米折腰

第一時間諗起佢

其實原片係乜黎

仆街
原來當年阻止我down a片既兇手就係佢